[極重要] 關係到持續抗爭 你班死廢青同我入嚟

而家我宣佈義載車隊正式成立

為咗持續抗爭，我地要成立一個有系統又安全嘅義載服務!

而家雖然好多有心司機到現場義載，但係義士都好有戒心，為咗將來大家衝完可以唔使怕响地鐵俾狗追，我地一班司機成立咗tg group

以下係車隊服務宗旨原則：

1️⃣ 首先我地係由一班司機成立嘅義載服務

2️⃣ 宗旨係協助義士安全返屋企

3️⃣ 3毛與犬不得內進

4️⃣ 基於安全理由所有入此gp者需要隱藏身份，不要談論自己或他人私隱，並請於setting>privacy&security>phone no.選擇nobody

5️⃣ 為盡量避免狗扮人，義載初期會約車聚作初步認證，然後成功義載司機會成為admin，當此群組擁有一定認證司機後會計劃不公開此gp，成為admin司機可以推薦其他司機入gp.

6️⃣ 為咗服務持續可發展避免攬炒，車內不可有攻擊性武器或防具，俾狗捉到少個司機對車隊會形成極大損失

7️⃣ 初步約車成功需要同義士轉secret chat，以保障各方安全

8️⃣ 我地唔係白牌，我地唔會收取任何形式嘅利益

我地將會仿效助養群另開一個tg group接order

而家我地招幾個義士做group admin接order，做宣傳

就算係人地眼中嘅廢青，只要行一步都可以幫到好多好多人

有車想義載嘅司機可入:
義載司機 telegram group link

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有心嘅請報名，只要人多人手夠就唔使用到大家好多時間

推到多d人見到！

多謝你哋

幫推！

黑警加人工係好合理既事？

希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

點樣防止狗入車隊

支持

建議個標題可以改到同車隊有關會好少少

請用假車牌

會有車聚認證，成功義載後會成為admin
Tg gp有一定司機後就鎖gp
要入一定fact check經invite先入到

所以一定要趕快攪盡快處理

邊個再講9203係好警察我立即

保護義士好重要😪😪😪

有道理，遲啲開個新post

轉post